［自爆］一個N個以前細個玩嘅野

彈波子
四驅車
Yoyo

天下太平 東南西北 搖搖

Gameboy

我都有玩過

掉銀仔 （越貼近牆就贏）

好羨慕個陣時啲人有錢買得起gameboy

未玩過

用紙摺完隻戰機之後同人地嗰隻鬥撞

正想講依個 嗰陣啲人越摺越大架

屎眼

衣夾變飛機

射馬紙 好撚痛

連登